老豆有第三者

溝咗佢
俾綠帽你老豆戴

正啦，唔使屌老婆

你阿媽知唔知個小三存在？

叻仔，幫到屋企手

小你老母三

唔係親生老母，所以你都屌得。